和理非嘅大多數出嚟幫下手真係出嚟幫下手！

你出到要靜坐又好唱歌又好唱聖詩又好出嚟幫幫手求下你地你出到要靜坐又好唱歌又好唱聖詩又好出嚟幫幫手求下你地你出到要靜坐又好唱歌又好唱聖詩又好出嚟幫幫手求下你地

和理非回合！

已出....

12點尾班車記得收工番屋企
12點後仲一個人ON99係外面做邊緣人比狗咬冇人救到你

拿 勇武派已經衝左 開左路
和理非唔該補位 保護番衝左既人同埋比通牒政府同世界
越多人越好

補位啊

走位補位

出去幫手啊

二百萬人搵多一萬出嚟幫手啊求下你地